最近咁多PR同未來人，不如大家都愛國算啦

入親po個個都未來人咁
知道美國會末落，中國崛起
不如大家一齊諗下點樣入PR公司/親中拎油水
搞大個賺錢圈，拋棄公義算啦
反正未來人都知中國崛起
大家都是垃圾，改變唔到野
以下開放討論如何奶共

有無人講下點樣擁抱大灣區
有咩職業祖國係需要？